有線：今日新增20宗確診 有記者會

第4波

免檢回力鏢？

第四波黎了

琴日都好似有好多單都免檢疫機場人員有關

可以推健康鹿了

升，再加埋遲啲每日支那5000人免檢疫來港，強制使用支那疫苗，唔好比佢停

屌啦星，廣東話要14日零確診先通關，
偷渡隻臭雞播毒都未同佢計，冚家剷日撚日自欺欺人話自己係零，
點撚樣清到呀？！

轉頭D藍絲page大陸媒體又話香港守關不力，一定係攬炒既結果，我屌佢全家

Wfh 未

叫雞群組

來了來了

其實個源頭都好明顯係支那點解仲唔肯認清個事實華人既面子真係好緊要，一日最衰都係美國

應該大量輸入個案
本地源頭不明就話姐

叫雞群組爆發？

摩牙

大埔廢老群組 ?

咪係, 如果真係多不明, 就會咁寫
有線: 今日新增20宗確診, 當中有超過一半源頭一明

重有, 港共咁大力推氣泡, 佢地點會無收到風, 如果係爆發, 佢地今朝一定縮唔公佈住

點會比會爆住

11月23要推免檢疫

你都on9

9月20

本港新增23宗確診，當中19宗為輸入個案；餘下4宗本地感染，均與早前個案有關連。

咪係, 做假都要推, 唔可以爆, 爆撚左, 班人又要繼續r政府錢, 又話政府搞到失業率高

連登仔廢青日日做既野就係開左po打個
之後整個車厘龜

又爆過

應該話 第4波都唔會封呢樣個樣架啦

計番個期都差唔多

等睇大部分輸入

第4波 準備開動

武漢肺炎疫情反覆，據悉，本港今日錄得約20宗確診個案，當中包括源頭不明個案，衞生署將召開疫情記者會。另外，浸會大學今日發電郵予校内師生，稱校内一名體育、運動及健康學系的學生感染武漢肺炎，該學生於11月5日開始發病，同日求醫，最後一日上學是11月3日，浸大指該學生在最後一日上課日曾到飯堂，期間有佩戴口罩。而該學生同日曾於教學與行政大樓及賽馬會中醫藥學院大樓兩間課室上課，浸大指已關閉大樓，而所有在這兩間課室上課的科目將轉成網上教學，直至另行通知。

大圍群組?

WFH

又想出政策害港人

好驚好驚 唔返工了 日日迫地鐵迫巴士實中招 一中招就死梗

好驚啊 快啲推健康碼同強制檢疫

太好啦 快啲升

健康碼+強制檢疫
繼續恐懼吧

Agger

咁就好

流錦傳左比老人家仲大獲

又唔見流錦高峰期嗌wfh

23號開始免檢 一定唔會爆
爆左都扮無野
無可能wfh

第n波

驚咩呀 佢15宗以上係本地或者源頭不明就驚姐 根本大多數都輸入 怕咩 之前日日都有幾宗幾宗 到今日爆都未爆 怕你老母咩

深圳話14日累積10單都唔可以通關喎，一定嚴格check 啦， 一陣通左關搞到深圳再爆過，林鄭負唔負責得起

上呀

林鄭想繼續lockdown 所以要播毒

太少了

幾時過百

第四波

又玩封城

但唔批錢

全部外地輸入，有源頭，無事

比深圳既人落黎免檢冇話比人免檢上返深圳

得20單驚乜春
成個亞洲滅亡未？

大陸做野既人都係無得番落黎

因為落左上唔番

邊個仆街群組？？唔怪得比大陸閪串，要十四零確診先比你開關，屌你老母好似要受鳩氣喎我地，但係個病毒根源係中國大陸喎

講到好似香港係病毒根源，屌佢老母本末倒置

支那人全世界最垃圾

就嚟要全年咩季節都wfh

屌佢老母香港好似食左人地死貓真係想打撚死班仆街大陸閪，咁撚樣射波

呢頭仲話俾內地港人免檢疫
我就唔介意武肺永恆

Halloween完 差唔多啦

大部分輸入/有源頭

唔會係Linda la

叫雞群組?

林鄭把口真係幾巴閉
做親邊樣都有反效果
慢慢等天堂個位啦都係

仲話旅遊氣泡

泡泡

支持豁免

如果呢幾日一樣係雙位數
一定嚇到班 monkey 取消計劃

19+1既話無意思

一日20宗驚咩
人哋一日幾千宗都大致上照常生活

開關 開關 豁免檢疫
快快快

人地美國日日過萬咪又係照出街投票
係香港人先成隻老鼠咁驚呢樣個樣

所以清零係老點你

跳高唔過1cm
個肺會花哂
行樓梯會氣喘

調返轉1+19呢可能

次次都話第四波

大圍叫雞群

林鄭：港人優先注射中國疫苗

好簡單
大家千祈唔好唔好唔做佢地生意
衣食住行樣樣都唔好唔比佢哋
講普通話既更加唔好唔做
佢哋落嚟

已經開始～

不了

唔係點燒d蟹貨

清零你發下夢好，封關本土都有，開關日日爆就有你份

叫過雞？